話公屋富戶有錢過住私樓既人係咪都係癡左線？

公屋窮撚冇女打慣飛機 唔洗理佢地

總資產公屋撚肯定少啲
流動資金嘅話

今時今日買得起樓既家庭收入雞極都四五萬 供完樓都屌打公屋仔

如果你要用最極端既公屋富戶比 咁麻煩你用豪宅家庭比較返

識人賣左間爛鬼公屋賺幾百萬

樓本就係一班窮人打飛機

識人住公樓成日落街跑步

窮撚精神勝利法

自卑演變成自大

識人住屋企佢講嘢好低b㗎，成日以為自己好可愛

樓主講買定租定供先

我真係識人搭小巴嗌隔離私人屋苑名有落 明明住隔離屋邨

仲要十個有九個都咁嗌 小巴佬都笑班大陸人死要面

事實上做私樓窮人慘過公屋窮人

公屋富戶之所以覺得自己係"富"，因為佢地唔知咩叫有錢人

落屋村商場食dinner唔洗睇價錢，
每年搭到兩三次廉航去旅行，
搵2萬蚊已經係全層收入最高既精英。
咁樣佢地已經好滿足，覺得自己係上流人士。

你由佢地啦 比佢地開心下啦，做個無知快樂人，好過痛苦既聰明人。

係屋邨停車場見到陳年BMW 3系已經扯旗

外國讀書個時識一個住公屋嘅c同學，條友真係好經典。
佢睇唔起其他人，覺得我地住私樓冇錢窮過佢，洗唔起錢。
而佢就大大聲話自己係公屋富戶，重成日提起 公屋富戶比私樓仔更有錢 等等理論，成日post ig 證明自己。
最好笑佢post mac book，黑色銀包，iphone，同上幾代嘅鞋，sushi，個時佢post 完重要特登講佢ig post 過的乜，死要面，咁我一向都唔識牌子，亦都冇追潮流個的，佢同我講到冇隱又以為我玩佢
佢重要on9到，當面三唔識七嘅華人/asians傾計都講佢獨特嘅睇發，見到的人個樣個個WFC??

根本公屋都係窮人，好需要幫助，唔明點解唔再免租！

不如我講下佢地點諗，讀書個陣識 公屋富戶個仔 識左幾年，大把野分享。

機票個到我又見唔到佢坐廉航去旅行，佢呢類死要面嘅通常都坐CX，post 埋上ig 啦，次次都係咁，好好笑。佢成日去旅行，台灣佢已經唔去，因為“sha”唔到命，只去日本個的“高級”地區。而每次我地話去台灣，佢都講句台灣邊到係人去架，咁鬼cheap，你睇下我，去日本sashimi sushi 買嘢先sofu，，，之後係咁講佢自己的嘢，間中又講到我地未見過世面咁，又話幾百hkd 一餐飯都食唔起？咁我地平時叫佢去食嘢（美國），佢就左推又推，間唔中先一兩次，又話自己翻屋企煮，host 有嘢食，個個fd 已經暗笑唔係一百hkd 都食唔起呀

唔知你有冇遇過我呢類fd，食dinner方面咪IFC 港島個的日本拉麵店，西餐高級餐廳食一兩餐，之後分開幾次post ig，話自己日日係香港lunch 都去港島食，呢樣真係7到唔敢睇

搵幾錢個到佢吹到佢屋企人過幾萬收入，又話政府check 唔到佢地的物業，報紙個排報 公屋富戶 屋企收埋一兩百萬cash 個的新聞，佢就話自己屋企起碼五百萬cash，唔當係錢 話平時買乜都唔care，每次買完嘢都“sha”命講佢自己買“左”的乜，macbook iphone 都post 出o黎，
最好笑個次佢xmas戴gucci 皮帶show俾美國人睇，
佢話i m so poor 呀，哈哈哈哈哈哈哈哈哈。
的美國fd 回佢：thats nice! （冇問佢價錢，個文化係唔會問價錢，唔同香港）
佢竟然答：its so cheap la, not so expensive, hahaha
個個唔識回佢，佢應該expect 我地答佢you are so rich man!

車個到又係笑死我地，佢連車都買唔起呀陰公，重話自己係有錢仔，公屋富戶，最後佢同佢表哥買“左”架3系，ebay買埋stickers/labels 貼到佢架車 寫住M3，呢件事笑死我地全校，個個走去問 你好有錢呀，可唔可以睇下你架新車呀